JJ插沙 去沖繩9日應該買邊上網卡好

上網搵過好似都係Docomo同Softbank 有冇巴打有其他推介

點解唔airxim / 自由x

我用air sim , 成日要打去酒店叫佢pick up

巴打係自駕定點
9日好似太多

自駕呀 第一次去 諗住玩耐啲

我之前去 7日，用Sim2Fly

sim2fly

Club sim